2019年樂壇之亂： 你較能接受古天樂或是Hana 得獎？

古天樂
Hana

打和啦

一個現場票選，但唱歌唔叻
一個官方指名，但有一定唱功

古天樂。
最少係由一個選舉到由選民選出黎。

Hana只係由一間公司仔比公司揀出黎。
我諗你用林峯同Hana比較會有話題d

林峯 起馬有人識
Hana？ 邊撚到ＨＡ？睇過

民選無料 vs 欽點有心

你叫連登仔點揀

On撚9

古仔拎既係我最喜愛男歌手， 唔係叱咤樂壇男金。
最受歡迎唔一定係唱得最好/出碟最多

Hana
因為對TTB 無期望
但對903 / 香港樂迷有期望
不過自從古天樂得獎後，對香港樂迷已經徹底失望

兒登仔雙重標準出哂名

可以屌TVB 屌星夢
但hana係真心唱歌好聽
又唔做作 無事非